讀緊Kong U journal嘅巴絲入一入嚟

讀得開唔開心？有冇後悔過？校園生活點？🤔

利申:17dse

識讀一定讀中大新傳喎
利申 中大打手

收咁高

讀張佬入BU都唔好入HKU啦
利申曾經想讀張佬

其實只係貪個名 諗住遲啲考消防

考消防讀乜鳩都得啦

唔讀都做到消防啦